\documentclass{ustcthesis}
\usepackage{ustcextra}
\usepackage{paralist}
\usepackage[all]{hypcap}
\usepackage{bm}
\usepackage{subfig}
\usepackage[xetex]{attachfile2}
% \usepackage{shapepar}
\usepackage{fourier}
% \usepackage{unicode-math}
% \setmainfont
% [    Extension = .otf,
%    UprightFont = *-regular,
%       BoldFont = *-bold,
%     ItalicFont = *-italic,
% BoldItalicFont = *-bolditalic,
% ]{xits}

% \setmathfont
% [    Extension = .otf,
%       BoldFont = *bold,
% ]{xits-math}
\graphicspath{{figures/}}
\newcommand{\zemp}[1]{\emph{#1}}
% \bibliographystyle{ustcauthoryear}
\bibliographystyle{ustcnumerical}
\title{\texorpdfstring{$T^n$}{Tn}格点上逾渗的几何结构}
\author{朱沛俊}
\major{理论物理专业}
\advisor{邓友金\ 教授}
\submitdate{二〇一六年~五月}
\depart{四系}

\entitle{Geometric Structure for \\Percolation in $T^n$ Lattice}
\enauthor{Peijun Zhu}
\enmajor{Theoretical Physics}
\enadvisor{Prof. Youjin Deng}
\ensubmitdate{May, 2016}
\newcommand{\leaf}{枝叶}
\newcommand{\junc}{枢纽}
\newcommand{\cirt}{非桥}
\newcommand{\di}{\,\mathrm{d}}%重定义微分
\newcommand{\dd}{\mathrm{d}}
\newcommand{\pp}{\partial}%重定义偏微分\title{}
\newcommand{\ee}{\mathrm{e}}
\newcommand{\ii}{\mathrm{i}}
\newcommand{\defeq}{\stackrel{\text{def}}{=}}
\begin{document}
\maketitle
\frontmatter
\input{chapters/abstract}
\tableofcontents
\listoffigures
% \listoftables
\listofalgorithms

\mainmatter
\input{chapters/intro}
\input{chapters/algorithm}
\input{chapters/results}
\input{chapters/future}
\bibliography{bib/tex}
\input{chapters/appendix}
\input{chapters/acknowledgements}
\end{document}